真心尊敬今晚衝個啲人

你地做左好多香港人都唔敢做嘅嘢，唔好再話咩鬼唔鬼啦，條條例過左，就真係個個被衝翻大陸都似

Push

大家星期三再會

Push.

今晚d人聽日都比人拉曬啦仲星期三

星期三過左，我地都有機會比人拉

與其放棄掙扎，不如放手一搏啦，橫掂自己都已經無乜嘢好失去

今晚訓唔著了

Push push

琴日衝時機唔岩。
冇組織冇後勤冇文宣。
下次要準備好小小。
鳩衝比合理非更差。

所以真係要吸取琴睌嘅教訓，下次真係要有勇有謀